HKCC 2019-20討論區[20] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

1001又唔開po

1001要幫手開post ar!!

又有兩個 推邊個

屌你老母1001唔撚識開post
咁遲先開

只差一點點,由佢啦

出街記得帶口罩
你病咗嘅話,誰衛我城

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A -> B03C
GIGI班求換

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
- B04A -> B03A
花師奶班求換

大家econ收到分未

收到

gpa god

GPA GOD

我未有
好撚驚

仆街了 唔合格

費事有人再問幾時出gpa
聽日yr2 9am yr1 10am

佢哋仲入緊分 巴打加油！

thx
God bless us

推呢個？

求BHMH2134 B02A—>B01A
SHDH2201 B02A—> B02C

一定會有人問

中文CET，求你開個靚龜比我 我成世唔叫春

2133 stat b03a to b01

唔信

SHDH2201 中家b04d求換b04a/b

4個post 20

宜家有4個

hi

我愛Crystal

但我唔愛你

你走啦
Crystal BB係我架

遍地開花,咩玩法

Hi crystal 多謝教我stat同Itb

我覺得好快比Crystal知我係邊個

大家econ份嘢大概咩分

聽日幾點之後嘅堂唔洗上？

唔洗多謝我,但你上堂唔好再掛住昅我啦

630pm

1054普通話 幾多分先有A

20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

拜god去依度 我求返你哋

Fione真係垃撚圾 咁多班派咗分 佢又話咩技術問題 派唔到住

屌你老母econ幾時出

原來有d咁嘅post

係

Lch1106中文 kong suet fu求評

拜gpa god不嬲都喺原post㗎喎傳統嚟

Gpa god

其實WK附近有咩黃店推介? 我淨係知一間"王順記"係正野

金發

大角咀嗰邊有唔少

搞乜我econ仲未有分
唔通太低

Econ好低分
唔如爛Grade呀

你太低估佢地 佢地一定會問喺邊度睇gpa
myhkcc入面個current assessment results 邊個再問就攞1.5然後讀sem 5

佢哋唔會追Post架

先拜GPA GOD

再拜GPA GOD

去第個post 拜GPA God la

跪拜 GPA GOD

GPA God

1.9

咁我都喺度拜吓gpa god
gpa god

繼續拜GPA GOD

ok thx,我下次食麵包會揾佢

GPA god

ok thx,有天地堂就行去懲罰下佢地

和

油麻地a岀口行去wk條路 有間食牛嘅黃店

洗乜天堂 行過去嗰邊五分鐘都唔洗

成日都覺得果邊好遠下

有無食過? <-

去到奧海城再過馬路就係

點解我仲未收到econ個分

有巴打講keep住入緊分

究竟份transcript要點樣拎？係咪要依家申請？

佢send email話出左 但我仲未見到

無喎 好似係rubberband 阿偉開的

你去moodle之後入交功課嗰到 再click grade

和順記 肥到喊

屌自爆左
求各位巴絲勿起底

唔好自爆

花式自爆

手下留情

好急想知就email lecturer啦 如果唔係就聽日10點
btw絲打你…

張同學你好

絲打靚女？

巴打識佢？

GPA GODDDDD

上個po STAT B02D 轉 03A個位巴打 留TG?

有間鐵板牛 海富有間麵包舖 呢間黃到金

佢狗公來

可惜冇方法幫你del/hide左佢

係咪平民價?係嘅話我下次懲罰

佢仲要係咁前 個個Ching開Post都會見到

i mean去到奧海城再過馬路就係大角咀

$45食肥我

我嘗試下幫你分散注意力

然後click咗 pin回覆

正路

Ching 你好仆街喎 係咁Bin C

拜GPA god算

又再問SEHH2238 202C 換其他任何一Group呀

又話分散 係咁回覆

順便拜GPA GOD

GPA God

今個sem我真係盡咗力，日讀夜讀，好彩最後有啲科成績幾好

我今次只求過3.8

可以唔好次次吃炸脾

點解subject preference 有confirmation 但收唔到email講result

此話題已完.
邊個再講,GPA就1.5
請專心拜GPA god / Adddrop god

係咩,我個friend收到email wor

冇email啊 我同對方都冇

可能晚d?
快d拜下adddrop god先啦

我食開老水雞/豬,幾撚大塊

可惜間鋪太細,去親都要等

Applied Computing 出成績啦想問 幾多分先有A 請各位見到留低分數，比小弟預測下自己會咩grade

有冇人兄幫幫手?我唔想到時要做毒撚自摺

聽日幾點放grade?

Year 1 10am

Year2 9am

真係有人問

其實都唔係開咗好多頁，都唔爬post

竹地小館?

究竟check email有咩難

份連埋sem3嘅transcript要幾時申請？

自爆幫推

我都話實有人唔話Post

追*

未食過.可惜間野太細,有機會買外賣試下先

SHDH2188 Culture, politics and power 202A求換201C

有意者留contact

上個sem已經好努力，希望有個靚GPA
GPA GOD

THX add/drop GOD 排preference得左
而家到GPA GOD

Hi Yin

唔洗申請 出左gpa就會開始寄 但係撞左幾日紅日 應該放完假先會收到

仲有12個鐘 再拜
GPA GOD

Yin yin

唔好再推

出現了

GiGi都換？

啱啱出咗封關於retake嘅email 去睇下

你咩programme先，明知做得差做乜吾late drop

冇㗎啦都過咗 同埋佢話唔過3.3 即係其實預每科B左右 B又點會俾佢retake

有無得成個sem retake

Mo B應該可以retake🤔，因為我記得MO年年暑假都最少人讀。但其他應該都吾可以

Business 既話quit 定等下年再返黎讀

有無得退學費

之前Late Drop 可以retake又唔搞
而家先嚟諗

點會成個sem retake唔係全部科都有得retake 同埋多數都要攞C或以下先大機會有得re

無諗過啲additional assignment咁低分

business year 1每年都好多人爆4 你可以努力期望下個sem

additional assignment全部人都係估估下
有人請槍又有人諗Pass Fail會唔會好過出Grade方便報大學
你知自己頹就諗下Late Drop啦

我知我蠢

我識有人係全部科都 Late Drop 今個sem 讀返上個sem啲嘢

唉，好驚，好大壓力

就算爆到上4.1，呢個sem3. 3拉返埋都係得3.7，唉屌

想問cu business 科係咪一定要cgpa>4？

Call me GPA god

睇 隔離post個database

求SHDH2201 B02A—>B02C

下個禮拜先求啦add drop停咁多日 拜下gpa god仲好

Intro to Marketing B04B轉B04A 🙏🏻

都吾洗驚住，今個sem應該其他人都吾太好，聽聞今個sem EAS死左好多人，係below C+嗰種

預左爛

EAS呢啲真係睇邊個教

sorry, 介唔介意講下隔離po係邊個po？

non jupas嗰個

thank you

拜託gpa god保佑我，錫哂你

yes 就算cu econ都收得高

cu科科都收得高non ju大佬嚟

Language and society additional assignment
52分......
有B都算執到.

如果cgpa 3.8 + ielts7. 5有無可能有offer

係咪今晚12:00就有得睇
我見email話stage2 9:00, stage1 10:00

應該聽朝先有

唔係話要2月28號前去二樓申請咩？

往年都係話9:00出 但其實12:00就有得睇
唔知今次會唔會呢

大家小心，一定要帶口罩

你報左話比我哋知未得囉

我有啲想quit咗去下年再嚟過

你好多時間？你屋企好有錢？

建議重讀yr 1

睇埋聽日個成績先再決定啦，可能冇你想像中咁差呢

Cu Econ ok ge

都係gigi班黎,換時間姐

個張係assessment result
同transcript唔同 報non-jupas 就要用transcript

承你貴言

印象中往年無話特定時間出?係直接俾個date

你而家year 2？

Gpa god
Gpa god
Gpa god

幾點出Gpa
Btw gpa god

year1

但都係有cc印 都唔得？

咁唔急啦 cu淨係收senior entry
你仲有兩個sem追
我自己都係sem 2>sem 1

之前問過personal tutor 佢話正常係用transcript報

唔洗申請佢會自動寄黎？點解我year1個陣冇收過

GPA God
GPA God
GPA God

冇時間又冇錢 你點負擔quit過再讀

又出現

應該year 2先有

想嘅慳錢未報多錢DSE Jupas入返去

有時間無錢，我做part-time儲囉

睇返上年email係得個日子 今個sem先講明9點 所以應該真係9點先有

我估今個sem得3.3-3.5左右，cu 要cgpa>4，真係追到咩

你拎到4都只不過係拎到interview嘅條件 人地仲要睇埋你interview嘅表現

你本來aim 3大㗎嘛 即有料啦 今個sem 3.5 sem2 有4 sem3再有4 cgpa已經3.83 可以一戰

Cu econ唔洗咁高 ibba先要>4

有咩分別

我明

me try try

有人話12點有得睇GPA
但係唔係聽朝10點先有得睇咩

EAS唔係會拉curve㗎咩？

以往都係話9點先出grade，但有人12點就睇到

反正你都交咗學費，睇埋sem2都唔遲

冇啊 以往淨係話幾多號出grade 所以先係12點 今次講明9點 應該真係9點

日日sit堂坐最前再錄影

GPA 淨係會出總分？
定係每科都會有個分？

好似每科出grade
再出gpa
利申yr1

我愛Helen BB

Which Helen

Helen Yeh

sure Helen YEH

識貨

Sem 3先會有一張免費嘅transcript

A is yours
Helen is mine

Official Copy of Assessment Result Notification
呢個有stamp嘅可唔可以用嚟upload non-ju 成績

I❤Crystal BB

大家仲記唔記得

祝大家爆4

Binc

想問下 introduction to marketing 嘅 chi-kong tsang伏唔伏

可唔可以講下咩事

gpa最高顯未4.0 就算你4.5都係4.0 嗰個人p自己做4.40好似係

cc GPA 最後會出番 4.0

唔會有4.4

幾好唔錯，俾分鬆手，人nice

Econ cw 85 additional asm 92.5 會唔會有機會A+

唔該絲打

佢會唔會係假膠 佢上面啲科都冇P直接係3.0
點會出到4 or above

嗰啲係credit 唔係grade

想幫你，但係諗唔到

重口味

有冇人拎左NEGO additional assignment
7x係咪算低分

有機呀

GPA A GOD PLZ HELPME
TARGET 2.0

幫你推

gpa god學業成績平均點數神

Econ我已經放棄唔想知

拜gpa god

我late drop埋

收唔到email應該唔洗

killer

有冇人知Econ會唔會出marking scheme

JP1 addi asm 93 cw 90%到 有冇機A+

Gpa god

我真係已經好努力啦

跪拜GPA GOD

GPA GOD
全B+就夠

A嘅機會大d
jap1太多人入去屈

咁驚 樓上話佢幾鬆手

好撚on9 明明econ 對答案 已經岩曬 都仲係比人係咁扣0.5

係 大碟到 無一次食得曬

巴打你俾佢Kill?

Gpa God

SHDH2056 生死觀 B02C 求換 B01C
TG: @michaelip616

yes

佢定維玉鬆啲

煎餃正

我都係

輕鬆食晒
次次無食早餐都會去排雞髀飯

其實嗰system係咪有問題
有咩理由兩個人排咗preference 都unsuccessfully

求評AE Elaine SHEK
見佢啲堂有好多vacancy 驚有伏

今個sem?

呢個真係幾好食

係呀
個system setting真係有啲問題架

俾我cct合格就夠了
唔過2都冇所謂
真係唔想再見到cct

gpa god
此po LM者個個一齊爆四

維玉同所有人比都係最好 中文一定係維玉no.1

唔過2 你cct合格又有乜用？

至少唔洗retake cct

梗係唔洗啦 唔過2根本畢唔到業

講真唔過2嘅都quit得

唔過2 = problematic

你認真 ？

我反而覺得佢幾好

認真

OK

gpa god
gpa god
gpa god
gpa god

有無人知花師奶全名係咩

係咪聽朝先有得睇gpa

唔該

應該A，好多人攞滿分

未出龜但都想多謝Peter Lui
好有heart

如果想入8大，sem1拎咩gpa算比較安全?

tachibana midori

拎1.5

sem1就冇所謂啦

thx巴打

我覺得佢幾偏心
利申我英文勁差 其他兩個Frd英文明顯好我好多
但佢好鐘意我 最後我A 兩個Frd得B+

你積極啲問下野 表現到好緊張自己成績 上堂唔好傾偈
佢就會幾鐘意你

我都係 留名

佢個年齡層嚟講佢都算靚 所以維玉真係無敵

照Ppt讀的
不過依科唔洗聽書 自己睇Notes都夠

gender issue cassini chu如何？

正吖有靚lecturer一定唔會瞓着

咩grade定係你p/f
點解當初唔揀late drop？

五十路你都啱？

有冇人緊張到瞓唔着
GPA GOD

人妻

屌咪痴線
本身上佢堂都唔會有機會訓 佢實叫你答問題

妖好緊張
點解要聽朝先有 叫人點訓得著

呢個分難啲有得retake

Gpa god
一定要有3.8或以上

今年竟然無偷跑

可能7點8點

過完年先見到佢

我個班有 但好難睇 精簡到

你好似係要還返啲錢俾學資處

我都係改得勁手緊sem3追gpa先嚟kill

唉好想死

失望

Late drop係咪有得退錢

吾退，不過將來讀返哩科就吾洗錢

一定要同一科？

Gpa god i love you

絲打唔好咁灰 聽朝先出成績等你好消息

屌痴撚線佢好似會mon po 架

聽朝9點出？

係啊佢話過佢會睇連登 維玉我係你上上個sem嘅學生 你真係好完美

year 2 9點
year 1 10點

改咗朝早應該好難有

想睇下,please好多地方唔明點解俾人扣分

祝過3爆4

你條link有問題

過3唔夠啊衰鬼 起碼過3.6啦

維玉你好嗎

無 只係免費retake

點解入咗唔知咩文嘅channel

Whyyy

你係改username個度直接copy啦

你之前唔係話未試過偷跑

好似係俄文

你好 為何今日咁積極討論我

Okay

我一直以為蔡维玉男人 on9咗

前日第一次上你堂 覺得你好好

幫我女朋友拜gpa god

升你一個grade

祝你過3.6爆4

有女

小心比單身狗詛咒

訓前拜多次
GPA god

跪求GPA GOD眷顧我

個維字

俾佢教過EAS II拎A
覺得佢幾好人 不過上堂鍾意點名問問題

俾心機 最期待見到你哋進步 上我堂咪瞓覺呀

上CC網睇完相直接copy個名 應該google出咗簡體中文CC個網

Gpa god
順便問下有無人調Lch2282同bhmh 2001

G
P
A

G
O
D

GDP GOD

有冇人唔瞓覺等gpa

望住個server質素 安心上床瞓覺

覆返上個po

畀我有3就心滿意足 上個sem完全冇溫書

雖然都估到咩分 但都拜下gpa god

FA一係reg教得好 一係reg有問必答

同意 唔係嘅話要上補底班

利申：幾乎所有嘢都係自學+補底班學

臨瞓前拜多次GPA GOD

聽朝9點堂瞓咗一定起唔到身

反正都遲兩粒鐘先睇到

想問pass fail一科仲有冇機會dean list 或者進步獎

親愛的gpa god 請你眷顧我一次

GPA GoD

SEHH1028 Stat Wing Chung Liu 好唔好

Gpa god x2

真吖 補底班真係好有用

我估無

GPA GOD, I LOVE U ARRR

瞓唔着揮手區

GPA God🙏🏻

臨訓再拜GPA God

希望大家都有好成績

臨瞓求安心最後一拜
GPA GOD

Elise kwok is da best 有心教肯答 好撚好人

GPA GOD求眷顧

芭芭拉世界第一

中溝啲答案真係離哂譜堂弟和表弟點解會係男女有別

Brabra全日都Full, 冇位就去Elise

拜夠gpa god未
阻住晒睇po

去呢到拜

Econ
midterm 39.5/45
asm1 30.5/40
asm2 35.5/40
Additional asm 84/100
仲有冇機會可以拎到個a, 雖然自知自己asm1低分左啲

唔爭在等多7粒鐘啦 早啲瞓覺起身就有得睇

訓唔著啊

唔好畀太大壓力自己
對健康唔係幾好 認真㗎

哇 咁我建議你轉走佢啦

我盡量啦

yes me2

唔得閒拜GPA god
祝自己平安算

唔想知

GPA GOD
求眷顧

覺得佢好長氣

不要再說了我reg唔到維玉

跪求lch2019 intro to commu B08B轉B08A重酬!!

求換 Bhmh 2160.b02c ->b02b

有排無得add drop 唔洗換住

拜一拜GPA god先

有冇人訓唔撚著

返8半 瞓唔著

未訓圍爐區

4點有波睇 瞓完返學 返到啱啱好9點

今日圍高鐵 唔知番唔番到學呢

乜嘢圍高鐵？你係翻緊學

GPA GOD
IELTS 7.5 GOD

Dean’s list at least 12 credit (好似係)

Pj asm亂俾分

yes 不過nego嘅classwork係比較手緊
拉到CA得返b+
aim a+好難 A就好輕鬆

三個鐘 gpa god

你睇狼隊vs利物浦嗰場？

對完中溝答案 已經頹曬

Personal Finance Planning Additional Assignment好差，臨交前幾日同FD對又唔應人，剩係識問人幾多分，正一仆街

Me too

係啊 好好睇

我覺得幾鬆手喎
Asm同grp pro尻做都8x

問左lecturers 冇

講多次 myhkcc入面嘅assessment results就有得睇gpa 唔好再問 問嘅就唔洗睇 因為我知你gpa係1.5

留名 實會有人問邊度睇GPA

祝福各位今年有靚龜！集氣

ok好, 用心教+幽默

Wing Chung Liu

btw, 你B03A?

唔係利迷，但聯賽40場不敗好勁，希望利物浦有英超冠軍

Assignment 1&2問佢就答，Mid term一齊溫書，但呢次關鍵時刻就潛水，派咗分就上水問我幾多分，我DLLM。

利申：佢勁過我好多

攞硬㗎啦我撐嗰隊越嚟越廢 好似我啲成績咁

幫你係人情 唔幫你係道理

懷疑巴打撐個隊同我一樣

老奉幫你咩on9

阿迷真慘

佢之前同我傾Assignment 1&2我就以為Additional Assignment又係咁，可能我太依賴佢。

阿仙奴定皇者曼

讀書始終要靠自己
佢幫唔得你幾多次
唔識上嚟問吓應該都有人會答你

真

拜Gpa god
好淆

一陣會唔會死Server

好大機會

阿開始上返嚟啦喎 換咗教頭之後好咗好多 可以我嗰隊冇換教頭

場場和有撚用 sob?

緊張得滯結果淨係瞓咗兩個鐘

不過上場算係咁 細梅快撚d 死

A+
A
B+
B+
B

gpa god

Gpa god
Last min

我冇瞓過 得閒到而家走咗去sit堂

year2巴絲準備上路

緊張到成晚瞓唔到

唔好提 諗起佢可以長保帥位就嬲
byw gpa god

9：00

GPA god最後一拜

出了

又Loading

Thx gpa god

一樣

好想喊

點解中家個grade會咁低

yr1 入到但係冇分
睇嚟都係要10點

A
A
A
B+
A
B+
感動

完全係估唔到咁樣，覺得自己會拎A嘅武冇A,會B嘅反而有B +低過預期0.2-0.1

B...

gpa god
收貨了 至少冇拖低到前兩個sem啲成績
btw 1071 stat

唔係差到仆街已經收貨
BTW 主修科目C咗係咪死得

多謝GPA GOD
Sem3都幫我拉高0.2

仲以為生死觀係新科會派grade
最後都係C+

屌pfp個Yanny ng根本死killer，改卷準則同上堂教完全唔一樣自問assignment 1&2 mid term都夠高，一份additional assignment俾佢玩死

仆街唔過3雖然CG過但係好危
屌

屌 我都係
唉 搞到唔過3.5

我都係gpa一個sem比一個sem差

Same

原來p/f會減gpa

中家咁都B cls我個分正路係B+嚟 唉

我份份都 80中冇A

點減？

幾時有transcript 拎？

係囉 我份份70尾80頭 冇B+

想問下A gpa係幾多

好努力但得到咁嘅結果，好Sad

邊有減 on9
利申p/f左一科

4

我自己計cgpa係3.31，但系統話我3.29

計撚咗credits未？

你係咪計錯credit

credit45

唉我都係

比預期高咗5個grade

萬念俱灰

有無人爆4
我無

我想問係咪個個都差左？

仲有一個sem 仲可以追

Sem 4仲有用咩 cgpa 3廢物 連interview都冇啦應該

得返sem 4追 唔知追唔追到呢

今年係咪無 CA B+ EXAM A 之後會出A嘅case
因為additional assignment唔當考試咁睇?

駁盡無悔，但對自己很失望

頂級黃店

唔係

都係你睇你報咩架姐

多謝yuxiang BB

當 根本就係

點解reply左兩次

cgpa得3.19，佢會唔會四捨五入當3.2

唉 傷心到食屎 中溝average80 ,唔知additional 幾多 但自己好認真 咁都B.....

平時係咪如果CA B+ Exam A Final grade會出A?

今個sem真心差咗
最比心機讀嗰科係成績最低嗰科

係，向上調整

Additional assignment 高mean十幾分都只係B +.....要另外一科高廿幾分先至有A

真係要爆4先有機

46比係

55比呢？

出去入過就冇事
bug嚟

我都灰撚咗呀，巴打

中文有無得appeal 盡撚曬力得b

btw 等你好消息
究竟有冇比人kill到

應該睇大A定細A

有冇人寧願Exam，都唔肯Additional Assignment。

利申：某科Lecturer話Additional Assignment表現好一般，Exam仲好表現

佢講到會派龜 我都係得B

不嬲架啦 有得揀咩

year1表示好緊張...

Thanks巴打

GPA冇眼睇寧願要Exam

55比都係
佢係用grade個分嚟計平均
A=4 B+=3.5禁樣

我應該係因為第一份功課遲交扣咗分所以先搞成咁

year2 社科3.2有冇機

真係，Exam仲有動力/鬥志過Additional Assignment

appeal洗唔洗錢

cw 6 addition 4, individual同group都A+同A, additional只係係mean已經拉低成科

社科3.31可以報乜鳩 兩頭唔到岸咁

B+
B+
A
B+
A

Thx gpa god

additional assignment全班最高都出唔到A
唔通CA得B無B+ 利申CA*0.6 EXAM*0.4

我都B 但份份都9做

我全部都7尾 1份7頭
B撚咗 屌

緊張到訓唔著

64科真係麻撚煩，我有幾科assignment 3幾高分，Ca冇A就即刻收皮

要

屌 cost accounting得b+ mt 99 ass 1 97 中文仲要C+左 仆街

上年出gpa既時候 推得好快架
係咪9點太早啲人未訓醒

thank you GPA GOD

所以我都唔敢 最後出B我樂於接受

我商科3.2

屌你老母鄧力恆
一科中化拉撚低曬GPA

睇黎additional assignment 真係有好有唔好 錯幾分已經可以低一個Sd

same

我都係咁講

去ik攞form填

有冇咁絕望

year1仲有2個sem，唔需要咁驚

你CA B+ exam要A+先有A喎
暫時未聽過有人additional asm拎A+

你FA additional assignment幾多

我中化都係得B+

同是天涯淪落人

有冇人教吓可以點樣appeal

3.8 中家好撚伏

係咪唔洗申請 會直接寄transcript 嚟

Fa? 我Sem 1讀左啦

我想yr1走

上網好似有form可以印
不過appeal有機會down grade
問lecturer攞多啲數據 睇下啲mean啊個啲先會好啲

請問各位依家遞form retake會sem4 retake定要defer sem5

email有講

sosad

其實hkcc係比你想像中派grade
今個sem冇心機讀都keep到成績

我想問如果係3.675 cgpa會唔會四捨五入變3.68？

SEM4開始左
應該最早都係summer sem?
但但是你nonju 應該完左

陣間10am 報告

sem4讀（max 6科）

我全部科都衰Additional Assignment

係喎year 1未派唔怪得之個po推咁慢

會

summer term有無開你想retake個科?

好心佢轉additional assignment就俾分鬆手啲la

中文幾多分先b+ ?
我大概7成半得b

想知有無人FM拎A+

中西溝死撚咗

之前asm分呢

Overall around 7成幾
Additional assignment 90

我全部七成頭 C+

我sem4

我想sem4讀想如期畢業

真，應該好多科都係exam會易高分啲

有無得sem4，即係今個sem retake多一科讀？
要揾lecturer傾定有form填？

今個sem完全估唔到自己咩grade,但係比想像中好好多再次感謝GPA god

去ik問好過啦 有機會比你今個sem take 反正adddrop未完

Thank you GPA GOD

想問 semester GPA 上面個GPA係咪cpga？

f去b?

點解佢好似計高左比我用自己計法好似再低啲

我70尾b+

好明顯係五科咁計

你sem4讀幾科?一係你睇下有無得add drop retake翻個科?

你逐科加完再除會準啲

會唔會知partication marks幾多

全部加埋 大概係每科比預期高一個grade

想問宜家cap screen upload埋個sem3 gpa上non jupas先
定等埋拎transcript先up上去好

哈哈我A

70尾B+

同問

我就係幾三個sem gpa 除三低過佢出個個數

我會Upload 咗先

你特別問lecturer 佢答你先會知
不過都係睇你係人地present答幾多問題架姐中文呢科

有位就cap 左先啦
City u only 8GB

我就係呢個情況

唔知 不過我估你都唔會高得去邊

我計到啦真係要將三個Sem gpa 除三先計到 唔可以 用兩個Sem cgpa 加sem3 除二

咁串嘴

除科目數量

有無人知appeal程序係點
機會有唔大

Cc鐵三角真係幾中 三科係三個Sem都拎C+

想retake返啲科係咪要自己揾個lecturer傾？

因為正常assignment 70分都有b 咁應該係participation 分低

我仲未出gpa

仲有6分鐘就受死

其實中家一向都拉curve定咩 咁既分都派b對唔對得住啲學生

有冇後悔冇p/f

等你講中文grade

陣間仆街就7到爆

中英2 商科3.69 ielts 6.5
ugc仲有冇機?

應該就拉Curve 唔拉Curve additional assignment個個拎咁高分就等於派grade 所以錯一兩題都可以低兩 三個SD

你潛水我咪知

我上次問咗 我話b range都叫我直接add drop
屌 點知乜都無

或者你去kiosk問下先啦，唔係就send email 俾你personal tutor問，因為我sem 2個陣fail左科compulsory，都係揾翻個tutor問，跟住add drop個陣sem 3 retake翻個科，如果無vacancy都可以叫你personal tutor幫你遞表申請

仲有一分鐘

自從睇咗Additional Assignment分數之後，我feel到GPA God即刻失效

GPA 4.0 多謝大家
仲要有鐵三角

transcript佢會自已send比你?

爆左4 CET A+左

咁串 無咩事我出返去先

你英文係咪B+

3.69係唔係低

AEB冇俾KILLER KILL到
THX GPA GOD

係 準確啲係4.3

我都係 想死

3.4都冇係咪可以去死

大家一齊死

仆街 GPA好低

Same here

下 中文A+?

Cls

4科A+?

輕鬆爆4

3科A+ 2科 B+

3.9
EAS B左

有of course

多謝gpa god
爆到4有突

NVM 我之前C+ 抽中垃圾part time

咁唔係4.1咩

屌7咗完來計錯係4.1....

含撚啦鄧力恆 屌你老母

yr1 4.2 無報non ju

係 7咗

Gap 3.60 dse 20 中英有4 ugc有冇機
英文得b.....

感謝Gpa God

Sem2 3.72gpa跌到3.2

是但啦 都係爆4

中文miss又話睇好我 點知得個b

多謝各位巴絲打之前解答問題，祝大家有好成績

year2走冇問題 已經唔錯 year1走就冇可能

中家

Sem 1 gpa得3.5 係咪好低

Ching 你而家睇下late apply得唔得

4.1 我non ju 係咪應該入4.0/4.0

仲以為你大專中文全2 A+咁cls

鄧力恆

太令為師失望

一定有 不過都要睇吓你報咩科嘅啫

個個都咁勁 爆4咁嘅款...

上面幾個3.4都冇
我都想3.5啊

今年yr 1 報左non ju

點解好似冇人pass fail

連登個個有4.4係常識吧

因為低分個啲都潛左水 爆4先上黎曬
年年都係咁

差嗰d唔出聲啫

上面已經幾個爆4
好自卑
利申year1

好後悔冇p/f

點樣睇每一科入面既科？
電腦唔知點解全部A test 84/100 出左B+

商科係多癲佬啲
差個啲潛晒喇

揀完P/F咪盞煩

教得廢 樣又衰 又kill 真係極品黎

唉

想問cityu non jupas 要俾GPA成績
可唔可以cap myhkcc 嘅GPA?

P/F唔for year1基本上

普通話照計大學都唔理呢科B左

sem3 跌撚左0.4
明明份additional 都幾高分 最後又B+

攞B通常冇得retake

衰鬼考成點啊

好似要10日工作天

各位我知我真係好廢
但係我都厚面皮咁問（我係stat 1008 additional assignment 25/100嗰位白痴)
我科數有冇機會retake

分分野80幾分都冇A

C+呢？

中英大學都鍾意睇

明明個standard 都唔同 又唔鬆手d

D應該有

你哋send email問下lecturer或者subject leader啦

有 快啲retake

好似有 琴日睇email 暑sem有得retake呢科

其實有機會有位B+都有得retake 都係啲情況 可以問咗先

申請咗先啦 唔通連登話冇機會你就唔申請咩 D點都有機會得嘅

師兄因為我Hotel可能有 intern
所以我唔知會唔會有撞
有冇得今個sem re

我一定會申請嘅放心
唔該師兄

你up咩

thx gpa god

Thx offer god

sem1 gpa 3.59算唔算好差

另外邊科B+?

商科咪差

咁文科3.3-3.5係咪都叫差？

申請non ju係咪要比70蚊apply transcript?
利申year 1

點樣appeal

Eng 得3.05係咪死得

apply comp 90% b+

Cct 拎左A+

想問下appeal係幫你check卷定幫你check分

點解呀
正路應該有

商科sem1 3.7 dse full cert 有冇機year1 走到

Year2 cgpa3.61仲有冇機ugc

跌咗0.6

雖然今個Sem冇人讀self un
不過唔知會唔會有2020fm睇到
我想講唔洗信self un喊先有A
只要你講清楚自己成長過程既變化
同埋交個兩篇文寫得ok都一樣有唔錯既grade

原來cct有A+

Sem1cgpa得2.8，之後果2個sem個cgpa要幾多先可以有UGC（我知我廢，一睇個分已經想死）

屌你老母鄧力恆 成家俾狗屌撚死 屌你老母 屌你老母

點會冇

商科sem1 gpa得3.38

冇 起碼爆4

條友痴脷筋上堂完全唔知佢講乜 呢樣都算 仲要比分極手緊 真係快啲死

On9鄧力恆

社科cgpa3.39 city ppp穩陣？

穩啦，3.2就入到

屌究竟科Discrete點撚樣計分

ppp 英文2左要ielts?

女朋友3.80
想問下第一年入三大有冇機會？

鄧力恆唔好留係到獻世快啲躝啦

Sem2讀嘅野好難靚grade, 一係你暑假讀多兩科GE去拉

未，有得救

gender有無人A/A+

有就最好

咁低咩
Cgpa 3.31 入唔入到ppp/ poly spa

想問有冇得睇啲asm咩grade？

你呢？

讀咩科?
(利申我唔知

PPP易入啲，如果想穩入POLY SPA就最好3.4

點解咁對我

社科

PPP係咪好過SPA
想入poly

EAS比hell yeah D+左
係咪一定要retake

我讀緊master了 隔太耐已經唔識了
佢最近俾警狗拉左所以上黎代佢問

同問 師兄啲assignment幾多分

你A??

我個人比較鐘意poly

jap1同computational stat做乜撚野
additional assignment 9x分都係B+ 1

上個sem特別情況 好多都拎70尾分 冇咗test 變咗文

GPA唔夠 個個都係爆4

但ppp唔係勁過spa咩